太和邨高空擲屎 19歲青年中招報警

【星島日報報道】大埔太和邨發生高空擲屎！事發今早6時許，19歲姓陳青年在太和邨2期商場對開與友人聊天期間，突有一堆糞便從天而降，擲中青年的褲子上，傳出陣陣異味。青年大驚報警求助，警員到場後，上門逐層搜索惟未有發現。青年事後回家清洗褲子，警方列作雜項案件處理，暫時未有人被捕。

好撚慘

擺明嘈親啲廢老瞓教

如果中頭。。。

嘈醒班廢老起身晨運仲好喇
唔係佢地一陣點同打工仔學生爭巴士坐

唔係高空擲物當雜項？

因為屎唔一定係擲

屙